## Задание

Сверстать макет [psd](./RamdaJS.psd)

#### Технические требования к верстке:
- Верстка должна быть фиксированной ширины (1280 пикселей, как в макете), весь контент должен быть расположен по центру экрана
- Лого Ramda.js вверху должно быть сделано текстом, в виде кликабельной ссылки
- Верхнее меню должно находиться по центру блока
- Картинка в рамочке должна быть отцентрирована горизонтально и вертикально
- Выделенные пункты во всех трех меню (Ramda, Why Ramda?) должны становиться такими при присвоении им определенного класса, например `selected`
- В футере в правой части необходимо использовать спецсимвол копирайта  

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Сделать чтобы пункты каждого из трех меню выделялись как на макете при наведении на них курсора мыши
- При наведении курсора мыши внутрь рамки с картинкой, увеличить немного картинку (переход должен быть плавный) - пример можно увидеть [здесь](./image_scale.gif)

### Важно!
Данное домашнее задание должно быть отправлено на проверку в виде ссылки на ваш личный гит репозиторий. Создать новый репозиторий можно на сайте [GitLab](https://gitlab.com/) либо [GitHub](https://github.com/).